覺唔覺吉野家煎雞飯啲雜菜好難食

次次都要迫自己食先食得晒

好似俾人射左篤精落去咁

次次都走菜

未meet豆
食親啲豆都有渣

個雞汁先難食 咸到仆街

全部未煮透咁，硬過石春

最鍾意食d 雜菜， 情願少d 乾到爆既雞.

我次次都第一時間一次過啪曬入口先

狗都唔屌

啲菜係雪左運黎再翻熱
個汁係雞粉打芡

利申:發夢做過

最鐘意食